HUNTER×HUNTER/全職獵人 381 捕食 漫畫中文 集中討論

盲

扮盲?

扮盲?

一日3次?

同睇小說無咩分別。。。。

有冇之前既比我溫下書先

]

又扮曬蟹扮block?

明明copy舊登果面d lihk再出又扮咩?

封鎖左都睇到搜尋結果咪扮盲